Newegg特價 (2)

繼續討論

夠皮了 其他係香港買
成條女返哂黎

求code

平多150想買多2條ram冇貨

即衝mx500

依張m.2 ssd o唔ok?

另外依隻HDD有無伏？

有-$150 code買1070ti 定係 2070好

SATA SDD 同 M2 SATA SDD 係咪性能上冇分別？

行SATA?

ssd m2係咪nmve先會再快d？

4000幾蚊未發貨

想cut左佢 1件1件400減150 都扣到750

cut單使唔使收返手續費同點cut

每個account用一次

開多幾個囉

不過驚同1張卡同時碌幾次 會比佢cut單

2018年都仲有人問死雞既硬碟有冇伏

EA 真係驚

newegg係未free return.?

cls, 平到笑

你塊motherboard 有m2 slot就買m2啦

想買rx580 但係唔係用集運先有3隻game送

i7 8700有咩cooler抵買

最好pice 3 x4

冇，大家一樣係sata3 standard

black friday 冇咩 不如揀你心水有FREE SHIPPING既COOLER 減150好過 我買左PURE ROCK

求CODE

轉us 用集運先有

上面咪有

因為減150後先$319 好似好抵玩 wd有隻同價但rmp 5400 死雞7200

想入隻adata su650 480gb $300平到笑
Btw諗緊入唔入牛 因為買左張2070
用緊650w 唔知夠唔夠力推

要集體不了 好煩咁

2070 用 650 冇事
我都用緊

1070 ti 定係 2070好

直接香港買 rx 590好過
fatboy都係 $1998

到時死左仲點抵玩？

邊個位入code?

今鋪真係

睇到啦 自

A卡用藍寶石？

入shopping cart之後下面會有個黃色格仔提你打咗email先可以入promote code，打完email就可以入code，最後先check out

咁我買wd算 thx 巴打

派錢club都有出

係未free return ?

藍寶石香港 賣緊官方建議價 279usd 冇咩加左

想買埋msi 1060 但機箱好炆驚唔夠長

Ram
2400 c14
定係3200 c16好？

我都想問，有冇巴打解答

網頁版一入去就自動比CODE你減150

intel 760p 512加埋code 先800幾
好似好抵

cpu用咩平台？

睇就係你未開過 壞貨就free
但佢無講係未internation都包

想問用z390板
ram想有rgb
newegg有邊對ram推介
thx

落左單...屌你

不過都多謝你

有無外置硬碟抵買

又平左

970EVO 500GB喺香港買都係八百幾

Logitech MX Master 2S
扣埋promotion code
$400

請問巴絲覺得抵唔抵？

我都係 早知唔禁入黎

準備開多十個帳號

買咩好

想問下Intel 好用定3叔好用
頭先都睇過 970evo 減埋價都費過香港

跟住以後block 撚左香港買家就唔方唔多撚謝你

冇咩加左？

cls
人地鬼佬都係咁玩
又唔係得hk有折

我ON99 冇CODE咁買左G403 發現香港同價行貨#

760p同970evo比一定係揀970evo
一隻普通嘢一隻次旗艦

賣 2199

好 唔該ching

岩價就買 唔好諗 到時冇貨就企係到

我自己昨晚買了對RAM都無用code 今朝睇ship未至見到條code

分注買入

無曬502

好漢子

都退唔到原本張單

再買多啲野咪有折

Amd 2代

Newegg rx580 1500

mx500 m2 500gb 抵唔抵買

屌,唔怪得今朝終於見到個shipment 開始郁
原來玩埋減$150

好想狗衝mx500

那有錢 窮加用唔曬咁多野

我都好驚同香港同價
同埋又好似唔係好抵咁

係香港買啦 始終MOUSE大機會壞 唔好學我ON99咁

有咩電莖notebook抵呀 唔該

crucial

你話返比我聽

未玩過MAC BOOK 一路都想試下
去左買舊版 MACBOOK AIR 11 " (2015) -$150 promo code
埋單$2750

最平個隻ssd silicon power a55 512gb 有冇伏
計返唔洗350$好抵屌

買games用唔用到

請問各位郵遞區號係唔係填00852,我啱啱買完諗返起,唔知道會唔會錯

有無好心人教路, 想砌部流暢4k 睇片文書機唔打機 電腦白痴

mx500

香港其實冇POSTAL CODE 你852 又得000000 又得 反正知係香港

謝謝

點取消再買，蝕左150

咁直接買機就得 有CODE 就當減運費 其實都冇得輸
反正你又唔打機 唔係靚野都唔緊要

MX500 已清

cls

靚D貨都冇哂.

MX500,
970EVO
WD BLACK 500

冇咩 仲禁到

有貨快衝啦
水貨香港買起碼$550

一個黑五幫手振興美國經濟

vega 56 $266X
vega 64 $31XX
好似係

禁到, 貴姐,
唔係第一水優惠

vega 56

vega 64

仲見到509

應該買M2定普通算

EVGA SuperNOVA 750 G3, 220-G3-0750-X1, 80+ GOLD, 750W Fully Modular, EVGA ECO Mode with New HDB Fan, Includes FREE Power On Self Tester, Compact 150mm Size, Power Supply

$469.99再減$150衝唔衝好?
用料O唔OK?
其實想要550W - 650W, 不過平既賣晒

我見唔到.."

尋日中X田64賣$2999行貨，得少量買唔到

啱啱先落左單買500GB 個隻喎

其實係插頭唔同 一個用線 一個直插 好難答你喎

ps4 啱唔啱用？

點解2600 1蚊都無減

差粒CPU

1600好似麻麻

唔公平WO

2.5 就岩 再唔係買個硬盤盒 外置用都得

我指隻M2抵唔抵
一般D人都建議用NVMe多過SATA
但佢隻M2仲係SATA

add 完落cart咪睇到係509

我依一刻仲見到509

用電話？

不過最緊要係隻M2 可以行PCIE 咁就會快好多

應該無睇錯掛

單已落 真係好抵屌呀

M.2位用左啦 邊得黎咁多m2

1分鐘前$359.99仲買到mx500

原本無諗住買，有code即刻狗衝

有冇邊隻external hdd 抵買?

呢個幾抵

有code又要重新考慮買唔買ram

有冇人知Noctua NH-U14S包唔包am4 kit

用M.2唔洗拉線又唔洗裝返個2.5 Tray
再加上塊垃圾板第二個M.2 slot得PCIe x2 mode
買M.2行SATA算

500gb $359 freeship 真係有今生無來世

970 又出番泥

買左mx500 抵買
G613用code只係360😭😭

newegg 真係好撚邪惡

但要轉運 好煩唔想搞

Error The item(s) in your shopping cart does not qualify for the discount with the promo code NEWEGG2018HKG you've entered. Please check again or contact customer service.

想買呢條ram加落部Asus k570ud
抵唔抵屌

車錢、時間都幫我慳埋

原本冇諗住買，呢個code 真係好毒

係咪已經買過一次喇？

買滿400送100呢個優惠真痴線。。

點解唔玩埋rgb ?

係150

500蚊隻850w金牛
唔得了

大血出血

再請教下

買啦
bf啲evga牛全部都平

想問下大家，lg 32mu99賣5000去唔去馬好

你插到落部notebook當你贏

送貨上門之前會唔會有電話？
驚送嚟個陣無人

自膠 ,無睇到係notebook

定啦 唔通幫你寄翻美國咩

ps4 手制好抵

即科水買嚟比部ps4 用

會唔會好過Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛?

仆街仲平過傳統HD

屌, 點解佢D 優惠時有時冇, 入左CART 冇啦啦消失左

係WO, 真係痴左線

你未計運費
850 g2 freeship

EVGA有全球保呢樣已經贏哂

香港的毒撚需要ssd

咁其實ssd價而家係越來越平
香港有間都做緊399 480gb了

Adata黎呀嘛？

唔見150蚊呀

唔係好明呢兩隻既分別係邊? 點解唔同價錢?

用緊4代I5,有無D1K左右既CPU推介
仲有咩板同RAM抵玩

X2

真係白痴一問 我睇過我部notebook 本身係ssd+hdd dual 黎既但隻SSD 只係拎黎做chace (NGFF 42x22mm)
一睇就知MX500 長過我本身SSD 唔岩用架啦
如果我拆隻HDD 出黎換SSD 應該買咩接頭? 直接2.5"???
我用緊lenovo Y510P

Ssd 買 wd 果隻定 mx 500好

469要比運 再減150 490到
我入左 香港起碼900起

知唔知G1, G2, G3有咩分別?
我見G2好似Size唔同

平個少少 格硬買隻EVGA 我又覺得....

其實我當初諗住用Antec NE550G or NE650G咋, 網上海鮮見$570同$630

WD 買邊隻外置好 過400 - 150

本身訂咗g502 想cut單買多少少野入code
點知g502冇哂優惠 好彩冇cut

推推

追post 啦

屌左隻當backup

問左了 free to cancel

不過成單cut...我有d野已經out of stock

cut完可能買唔返

有咩問題
我睇個psu tier list 隻g2都有tier A 既評價
又有全球保
5舊水 850w gold 個人覺得好抵

香港買 ST008 有 256Mb cache $420

HDD有無推介？？

我都揀緊, 聽開TOSHIBA, 好似得三隻牌子揀

VEGA64 要750W 牛

[membe想問佢全球保係香港有得整？想買卡[/member]

推薦邊隻牛?

寄台灣RMA

WD無咁易壞 但係佢唔同色又唔同價

已屌

有冇人用唔同CREDIT CARD分開買, 但同一個地址比人CUT單?

同問

想買2600X 轉頭已經out of stock....

$0.72/GB

一年後既正價，都唔知做唔做到

有無巴打介紹

請問巴打要點cancel張單, 去佢個Chart條隊有成3百幾人

請問新蛋買router
電壓啱用嗎？

logitech g pro 好 定g910?

ssd 500 純粹湊熱鬥都爽

似乎一般買藍色就夠

750 最抵屌 如果有埋CODE就真係冇得輸

早大半年係黃金買
要$900

無錯 就係去客服到叫佢CANCEL 佢話3-5日會退返錢落張卡

我460人開始排...

但我睇返 我買左4條RAM 1800蚊 家陣變左2100

用左150蚊CODE 仲貴左...

跟住有幾件又out of stock

諗諗下都係算....睇下有咩野岩買 再落單算

有 只要係 same name/address/credit card/ email
只但中一樣都比人cut
不過係買limit product先係咁

想買個4TB HDD

係咪要live chat叫佢cut單？我等好耐都未連到

小心有價冇貨

又等？ 再等冇貨 因住因小失大

150 code 有時限

排隊叫佢會快D

我印象中岩岩460排到100幾定200幾就直接有人傾計了

cls仲有減150，逼我又入多個ssd

去到26號

25 midnight 喎

TOSHIBA HDD好似貴過香港

多謝大家 我都決心入左個SSD 同條RAM
試緊用同一地址兩張卡黎買睇下會唔會比人cut

用緊650牛
想升2070/2080，唔超
夠唔夠推

今朝ship左

香港zip code應該打乜
打左幾次000000 都話invaild

有冇邊隻16x2係岩x370?
2666-3200
Budget under2k

2070 + rm650x

可以

我覺得地址可以試下取巧小小
即係唔打大廈名，唔打樓層，即係12樓1室就咁寫Room 1201

我入 00000 過到

自膠 終於比到錢

我就咁打N/A佢無話我有問題

Thx

Push

呢招

咁唔洗突登再買隻牛

m.2 ssd 有無邊隻推介?

買多條8GB RAM 392$
有咩平野好買夾夠400$

買嚟做後備都好

想買speaker 但想問係未兩腳插？如果係就算了

巴打，有冇link?

我原本shipping address打NA 佢彈error

好多冇晒貨，入邊隻好

mx500 岩岩買咗，仲係入code 3百幾

入00852

Newegg死全家

呢隻唔會抵過MX500 咩,話晒都M2 喎

同個stuff live chat緊
點知佢話唔小心void鳩我個order

點解會比人cut

屌你老母垃圾newegg
都話newegg信唔過啦

On99搞到而家錯過左粒1700x

假m2 黎，同mx500同level m2接口咁解

On99冇啦啦唔小心cancel我個order
唔你老母小心

食屎狗新強

無錯，已屌

見到條code又買多個SSD

新強死全家
屌你老母閪

好大怨氣

比人CUT左單?

On99
個系統有bug係鳩咁decline我個payment都算
屌你而家仲要「唔小心」禁錯制cut鳩我單

1代 Ryzen 唔可惜

我幾個鐘前用香港地址checkout唔到都好似你咁
直接打去cs屌柒佢地
然後宜家就有香港promo code用

痴鳩線我開po果日都冇，今日原來減上減，平撚到

仲有個垃圾newegg global app
Search野會成日出0 result
仲要重開app先解決到
煩撚到仆街

另外大家如果個payment俾人hold住左
千奇唔好用newegg global個app update payment
會狂係你張卡到扣錢但係又會狂decline你個payment

千奇唔好用newegg global個app落order或者update payment
勁多bug

用website最安全

咁佢有冇補返俾你

好彩我用website搞

Ryzen用唔用到？

見到 d rapoo 機械kb out stock
但之前雙11 仲平過佢

連埋code 1650蚊有32gb用，係香港16gb既價錢，以後人人有32gb用

有圖為證
垃圾stuff

None 就 ok

G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-32GTZRX $2036.99

睇返好似冇乜邊隻有減價咁

諗住update而家條女,咁樣砌好唔好 有無其他好介紹

pcie 3.0 x4

btw QLC

唔得,gtzrx先係for ryzen你自己search 下有冇

好 因為呢D SPEC 係呢D價位

K95有幾隻款 邊隻好 買黎後備都抵

因為好耐無打機,而家用開都係睇片多最多間唔中可能要畫下圖交功課,唔想掟太多錢落去

有冇藍牙speaker推介

賊船keyboard 抵唔抵?

我用app買，乜問題都冇.
charged

分兩個acc 同地址同信用卡買左兩個500GB SSD。
收到email 話payment charged, 應該安全買到掛

我頂
以為900蚊買左evga g3 1000已經好抵
點知今日做緊7xx hkd, 扣埋150蚊 即係1蚊2W
痴左線

k70 mk.2 speed 幾抵屌

已經屌左隻hs70 耳機

有
佢話俾返$15蚊gift card我
我當時其實覺得$15usd完全唔夠
但接受左

但今朝收到張卡真係把幾火
原來係hkd
屌你老母咁有咩用

我唔會再買newegg

但仲未ship

留名跟進

笑左 15hkd

用埋 CODE 塊 MB 同 香港行貨差成 $600 , 香港比多 $600 多3年保，搏唔搏新蛋好

Thank you

+170
No free shipping

岩唔岩 z390 用
想扑

屌

屌你老母$15港紙
買個餐蛋治都唔夠

2T blue HD, 用埋code $320
當唔駛出街買囉

intel咪岩

笑撚左 笑埋右

用緊邊塊x370?

請問佢用邊間送貨的？謝謝
反而想佢用郵政，因為想自取。

fedex

巴打好撚慘

睇住有人會話「畀人掟爛」

慘無人道 笑到我肚痛

即刻屌左隻mx500

可以買轉插 搵人轉線轉三腳又

算啦我益街坊，反正我唔會再買

Msi x370 xpower gaming titanium

知唔知用兩個email買野，但同一信用卡同地址會否被cut

仆你個街真係$15

黑衣仔

用黎買防塵套

會 我唔同信用卡 但同一個名都會被cut

應該會，用fd屋企唔得 ?或者係地址上取巧少少9樓e直接填9e

cs真係勁到cls
用15蚊打發你走
完全掌握左你以為係usd呢種心理

係去到邊個步驟被cut? charge左未

同地址都cut? 咁同事買左我咪收得皮

唔緊要啦佢地損失仲大
因為呢15hkd完全打消左我係上面繼續買野既念頭

比完錢(銀行confirmed payment)
然後隔一陣send左個email黎
已經charge左， 不過就唔知幾時回水

請問如果買隻外置hd使唔使自己配番隻牛？

你地址同一格式, 冇改過?

巴打唔好灰心 其實15hkd都買到野

之前用同一個地址改小小野 3個ac 用paypal比 買到3個860 evo冇cut到單

同名 唔同卡 同地址？

屋企十幾條
唔差呢條

其實經paypal比 唔改地址都得？

damn!!

冇改過 不過其實本身幫frd買，最後轉左卡 轉左ac寄佢屋企地址算

屌你hkd15

我見張單on hlod, 快啲cut 單等我開新acc 買過

我照改左 寫住咩單位 一個寫room 一個寫block 一個寫flat

新手一問，唔係唔超既話有冇x 都可以俾ryzen用？

好啦

payment charged 係咪代表無cancel 到你張單??

想問下新強用咩速遞送上門

non B-die + 單條16GB 隊落ryzen
要有不停係BIOS試setting既準備

惟有咁

FedEx

Shipping information寫fedex

係，但係ryzen用高頻啲好啲，#292有link for ryzen

除咗mx500仲有咩正野執

雙11其實搵笨
呢d Black Friday先係堅劈價

雙11都係大陸抄人

600蚊 24寸 牙石mon?

屌上個月砌部新機
$13xx買2條16gb ddr4
咁啱見到呢個post+400-150
即刻分單買咗2條
同款同spec加埋先5舊水

雖然felton個肥仔都算唔錯好爽手

Packing即係仲有機會cut?

應該冇得cut掛

諗下諗下 想買EVGA G2 750W 5百幾蚊 可惜已經用左CODE
廢時CUT單 諗住放棄 點知岩岩見到AMAZON 有個手機APP 第一次登入 減15$美金 又可以買到了

Logitech G633 Artemis Spectrum 3.5mm/ USB Connector Circumaural RGB 7.1 Surround Sound Gaming Headset

扣埋code $400都唔洗

Thank you for choosing Newegg International Inc.

We regret to inform you that your order has been voided due to insufficient stock. While our website may have indicated an in-stock status, one or more items in your order were not in stock at the time your order was to be fulfilled.

隻MX500落完單話冇貨

本身已經買左部laptop，見到佢有code買左intel m2 660p ssd

3個ac 同一張卡 ，三張單都packing status 唔知會唔會cut

慘

我想問

減左價平唔平過HK?
搵唔到佢

m2 定 2.5？

見樓上好快收到cut單, 我諗冇事既

2.5

請問特價做到幾號

已入手MX500！
本來見860 EVO同香港差唔多，就留返香港買貪保養唔洗煩，但見有code平成$200幾～～轉軚！

成個black Friday，入咗SSD同16GB DDR3 notebook ram & 16GB DDR4 desktop Ram (3000mhz)

Total比香港買平咗$800幾！

1TB個隻？

真係開幾個ac攞
小心佢ban你張卡

就咁買十幾蚊野都免運送到香港?

想問下係咪都會收到Confirm email先再話無貨

美國時間25號

我頭先係
用PAYPAL比

CUT完之後我落多次單
今次直接係佢個網用信用卡比
收到CONFIRM EMAIL
不過今次未收到VOID單
希望有貨

G.SKILL Ripjaws V Series 32GB (4 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16Q-32GVKB

呢條AMD 用唔用到?

x470/B450m板

我想淨係買隻750w牛，但要 $170 shipping 既？
我見有D師兄 free shipping

巴打有咩external hd 3-4TB介紹
有150好抵
岩岩都買左個ssd

睇塊版support唔supoort啦 有ram list

唔係樣樣都有free shipping

唔係隻隻都有free shipping

512個隻

想問下塊板係咪可以插2666?我見牙石D板話I5/I7先俾插2666,驚買錯

第一年買
係唔係年年都咁撚平
同香港行貨比個價差成條街
仲要唔撚洗對住佢地啲閪態度

想問下呢隻抵唔抵玩

Qnap ts 231 可唔可以用iOS android 果d直接播down 左既片？

佢個網係咁寫
- Supports DDR4 2666 / 2400 / 2133 non-ECC, un-buffered memory

Asiamile依個要點玩？

咁就好,揀返條2666先

冇野了 當我冇講過

newegg個live chat我排到101 佢唔識郁

free shipping

我琴日百幾唔郁，f5後開多次live chat就排到10幾

個人唔太喜歡asrock 好易壞 你諗諗佢

想用8000左右, UPGRADE 部電腦
電腦主要用途: 打機 battlefield5 / HOI4 同開下VM 寫Program用
唔駛超頻 屋企小開冷氣想散熱好D 唔使靜 冇牌子信仰 唔駛RGB光效

已經有 SATA SSD 同 HD

想抄之前果位巴打$8000 LIST....

但我見佢未加CPU 同埋個底板冇貨了...

有冇高手巴打可以幫幫手推介一下 幫我補返個LIST
(個箱我可以自己去黃金買返)

另外想問下呢隻NOTEBOOK 打機用有冇更好選擇?? 想係8千內

同埋想換個隻MON $1000 BUGET 左右 要最小23" 有冇推介
唔該哂

ASUS ROG Swift PG278QR 點解同香港個價差咁遠

新蛋有隻牙石mon 做緊700幾蚊

兩年前買G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB@HKD870

依家G.SKILL Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000 (PC4 24000) Desktop Memory Model F4-3000C15D-16GVRB@HKD900 (before applying promo code)

完全無平過

我本身用緊Biostar Racing Z170GT7 ATX底板+Aegis 8gb x 2 Ram，想加上面Ripjaws x 2 ram有無問題？

岩岩俾左錢
即刻CANCEL左佢 咁買牙石定G佬好

睇返email原來個code係有" technical difficulties "先派
但一派派曬俾所有人, 上面$15果位巴打好慘

呢隻係唔係冇HDMI?

我自己會揀返Asus gigabyte底板都係鳩野黎

寫香港要5k左右
newegg先3.5k

香港啲價向來on9

第一次買比佢void左
但我見佢重係in stock 就試多次
今次就買到

食水深到

EVGA 1070 Ti 同 EVGA SuperNOVA 550 G3 尋晚無買, 今日就無晒貨

amazon 真係不嬲都冇咩誠意
black friday 又唔夠NEWEGG平咁多

用ebates買newegg有多2%回
聽講佢個system有bug回贈會用左美金計
我都係今日買要聽日先知

上面係我條link 用左第一次夠usd25 回usd10
當然我都有回贈 鐘意用就用

好撚ON9 真係 不過呢個型號SPEC唔算吸引

咁就買呢塊
thanks巴打

唔明 我個REBATE 係岩數

WD HDD係咪冇全球保

我自己都未回
係睇hkepc 見有人咁講

想問依塊版插唔插到1070ti?

WD 4TB external hdd 好似香港買平d

一有咩問題排live chat真係慘過食屎

Btw早幾日先買左張rx570 尋日到左
算啦唔想煩

得就得
不過你部機咁舊 一定推唔盡

仲有冇咩mon 抵玩 乜9都比人買晒

32" 4k 以上的

搞乜撚？ 買完比埋錢 話我個code錯左？

Thx ，只係另一部機唔要既野轉過黎，推唔盡好過用唔到

15 蚊港紙

?

Newegg買牛係咪直接轉返條電飯煲線就得？

係你睇錯, 定我睇錯, 佢有話你CODE錯咩?

搭單問
板用緊C6H
Ram用緊2條G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
超緊3000MHz 有冇需要換其他3200/3600MHz?

個email 係通知返你有個$150 discount 咋嘛

搞乜撚？ 你買完比埋錢 仲點話你CODE錯

我都有依封email ，但佢意思唔係話依家有個code比你，限期前夠數可以減150咩？

我將隻SSD 寄去呀媽到算
但唔知點解仲要Order Verification
有冇人都係咁 我記得今朝買果陣好快就收到email 話charged

放左個EVGA 1070TI落Cart想買埋其他野
轉個頭就Out of Stock Removed from cart

而家個個都有份

我琴日第一次買唔夠1個鐘就packing，第二次買等左6-7個鐘先packing

個email 係通知你有個優惠code

見人買trident z rgb
想問行i5, 買gtzr定gtzrx先啱?

唔識英文就去查字典啦

啱啱連開三個 ac , 頭兩個都好快 charged , last 一個就 order verification , 睇下轉頭可能試下 cancel order 再入過

Gtzrx for ryzen

我轉左PACKAGING啦

1.Toshiba Canvio Advance 2TB

2. WD 2TB My Passport Ultra

邊隻好？

睇返原來今日果個都係1337 order 1350 charged...

ASUS RT-AC66U B1 Dual-Band 3x3 AC1750 Wi-Fi 4-Port Gigabit Router

$718 - $150

買得過嗎？

利申: 只用hkbn 100mb

我今朝買crucial mx500 都好快charge 左

段鳩估 無痛苦

wd 1tb 平好多

換左地址即刻charge 左

WD啲2.5外置隻碟係原生USB頭
出事冇得拆碟駁電腦救

2tb 香港個價都係570 用完-150code 平少少

想搵SSD M.2 MLC既
最平得
Corsair Force MP500 M.2 2280 240GB PCI-Express 3.0 x4 MLC Internal Solid State Drive (SSD) CSSD-F240GBMP500 ~$1400
但見香港有賣
Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD ~$950
想問下係咪SSD留番買香港既好啲?

補LIN

衝左crucial M2 sata 500g
落之前買部平價notebook
本身諗住一陣出去買,點知新蛋咁平

剛剛收到 sms , last order 過埋數

970 Pro

見好似多人推WD
無咩人推Toshiba

有冇咩SPEAKER/HEADSET好..
G933好似太貴...
corsair void差DD先用到400-15-

用緊2600同1060 3GB,

想換1070TI

幾多w火牛夠做？

宜家用緊550w

搭單
真 external 好 定 sshd 插外置客好
For ps4

加條線咪得

搭單問下呢個L豬芒買唔買得過

LG 27MU58-B Black 27“ IPS (GTG) 5ms LCD 3840 x 2160, UHD 4K FreeSync Technology VESA Mountable Black Equalizer Dual Controller

970唔係TLC ?

留返隻master 2s俾我

手快早兩日買左一堆野

EVO先係

你幾時落單

買埋corsair ST100 咪得

wd black 2018 500GB amazon
100usd加兩個code減20usd

本身需要打機？

detail plz code?

個asus mon ok?

有冇人用tap&go比到錢
想分單買 費時用同一張卡比人cut單

用緊陳年 ATI R9 270
唔打機用嚟剪片
有冇Display Card介紹返？

呢個mon點睇？
有冇伏 佢係咪話會有黑點？

SM961 同 970 PRO有咩分別
970最細500GB用唔晒又貴一倍

買左G633 平933好多 又用到code

M.2 邊條好？

係newegg買成條女番黎好無

想買keyboard 打機,有冇推介?buget 500 to 700

Crosair K70 mk2 再減埋$150 code，$870運到香港，好吸引！

手快得濟買左gtzrx i5用唔到架？

第一次上網買女
屋企長期冇人收貨
係咪可以送順豐站

用到

8400 港行都係1600hkd

Ecc ram 都冇平

係Gtzrx貴多兩百

真係架? 係咪即係去黃金1600買到

Sure

公司部Lenovo desktop 得兩個PCIE x1 ，用唔用到m.2 ssd?

冇線同有線差好遠，我買左g933

jumbo 1720

睇 幾間都係1600左右
新強8600k就平過港行500 又可以超

頭先睇隻 My passport 1TB amazon 好平
連運費都平過newegg 減150

人地用dhl fedex
點解順豐會幫你收

Pushhhhhh

Cancel order再買過可唔可以用翻-$150個code

我見果度gskill rgb最平就係呢條3200hz
唔該兩位大佬解答

照計上面快D

買左Intel個隻

咁可以送去邊呀

上 g.skill flare x c14 3200

On99買左隻512 gb 760p 買左成千蚊 早知係香港買970 evo 記得睇晒其他 就係冇睇到ssd

公司 看間 朋友

CS話出左cut單confirmation email 就可以再用過

我買左intel 因為以前唔知邊睇到質素最好係in，其次係***

屌 MX500無曬貨

抵唔抵買?
4千幾蚊

買左void
加張32gb SD咪得囉

仲有邊個牌子既2.5 ssd好買

除左三星pro, intel商用

所有nvme ssd都係伏

等下,我岩岩都係冇貨
過一陣返黎睇又有返貨，之後即屌左隻

通常pack幾耐先會出貨

會有好多人被cut, 好彩就可以即買

Refurbished wo

洗唔洗3張唔同信用卡?
唔同card holder?

冇咩需要用sd卡
手指又之前買左

本身用緊samsung 850 evo
就黎爆曬 想問下有冇一隻推介

633我見review 好多1粒星
驚驚地

巴打想問咁邊隻牌子唔係原生USB? 上網搵過好似話Toshiba都係

直接買2.5 sata 加個 usb3.0盒啦
usb3.0盒都係幾十蚊

買左粒i5 8600k
有咩heatsink介紹

想問下巴打 如果佢出左sales invoice 仲退唔退到貨？ 如果退到 啲錢快唔快refund到

但係VOID 連PS4有冇問題?
我想用黎打PS4用

呢部係用邊隻SSD

佢唔係寫話用普通hdd?

諗住買條SSD裝落去

$305 買左隻ADATA SU650 480G
平到嘔, 未有用都買左先

有冇人可以幫吓眼
剪吓呀仔片用

同呢條TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB)有咩分別?

你意思係買internal hdd 2.5 sata再轉usb咁?

Order verification左好耐
係咪收得皮

master mx 2上唔到船繼續等

火牛係咪呢隻最抵屌

買完mx500收到email話無貨，有無人都係咁

3200 c14 好似係b die 貴野黎

啱先見到MX500 又有返貨，即刻屌咗隻

2.5" sata

呢隻mon抵唔抵

想問巴打tap&go喺新蛋畀唔畀到錢

H110i

買返黎擺都抵

買完又話無貨

Ps4換ssd 邊隻好？

4k mon有無推介？要30-34寸

佢已經show Packaging

電腦白痴想請教下咁多位ching Crucial MX 500 買番個USB3.0盒係咪就可以當外置Harddisk用?果個盒係咪一定要駁火牛用?

唔洗 就咁USB供電

感謝你師兄 呢d盒大概要幾多錢??

只可以講WD一定係
其他牌子最好搵返嗰個型號嘅拆解圖

頭一轉用信用卡，之後兩轉用 paypal

平應該6x 左右

Dual mon用

amd 2600x 貴返

you da mvp bro

淨係連登
我諗賣咗幾百隻 mx500

買唔到G502, 求其買返隻mx500應下節算

如果我唔係本身用緊3隻SSD, 我都會買

本身已經dual mon

港行 $2050

已經加返價了

咩 Mon #h

Logitech G Pro Wireless
HKD$1,169.99

想問下係咪用B350/H370就用唔到以下呢條ram?

呢條就Ok? (雖然只行到2666?)

Logitech G903 LIGHTSPEED Gaming Mouse with POWERPLAY Wireless Charging Compatibility
HKD$900.99
抵屌

賣得咁快梗係加返價

out of stock
彈左第2個seller喳

諗咗好耐 忍唔到手最後都係決定買

唔係加價
sold by newegg嘅 soldout晒
家陣變左sold by BeachAudio
佢個價同newegg唔同

我都買左 一齊玩VRCHAT啦BRO

用到
H310 B360 H370行2666 MAX

又有了

sd卡都好似買得過

冇哂MX500 ,又唔知買咩好,最後決定試伏 $330 Silicon Power Ace A55 2.5" 512GB

又有MX500

Out of stock

邊有..

mx500香港一樣價 newegg 買到多一倍容量

ONE OR MORE ITEMS ARE NO LONGER AVAILABLE DUE TO AVAILABILITY/STOCK INSUFFICIENCY
AND HAVE BEEN REMOVED FROM YOUR SHOPPING CART

又冇咗

用緊ryzen 1600

定

好?

屌琴日買完野先黎出code

Thx巴打 已order下面個條

newegg Powerplay 783.99$ 仲有冇巴打見過平過佢

EVGA GeForce GTX 1070 Ti GAMING 08G-P4-5670-KR 8GB GDDR5
HKD$2,895.99

已經買左

送你個RAM條link黎

G933好多獲氣

真係想試 比多3舊買行好過

One or more items are no longer available due to availability/stock insufficiency and have been removed from your shopping cart.

Mx500 1tb 係咪抵過香港？

手上有9隻SSD
7隻喺部機用緊
照買

mx500 冇晒SATA但m2仲有
都係$587只係貴SATA版$80

硬件台俾有錢佬狂買左

想執下平mouse都無

mx500又有了 快搶

Where

推 有無人答到?

一個Black Friday 打爆晒1070/1080同埋ssd

不過單扇, 等緊雙扇會唔會返貨

新蛋個G633 REVIEW 都好多負評...

下個月開始大家都要食樹皮

咩軸? 我睇冇咁平喎

upgrade 左條女,食樹皮過聖誔都無所謂啦

二手飯

300.....

茶軸

新蛋洗唔洗集運?定直送香港?

差最後一步買懶人水冷
cooler master ml240l $639.28
enermax liqmax II 240 $611.99

想試下玩唔知邊個好？ 定係都唔建議玩用風冷好啲 ? 唔該咁多位師兄

仲有咩要諗

我都諗緊喱隻
一係wd

mx500賣晒
最後買左adata

EX900垃圾嚟
EX920先係主流級產品

咁快無哂

有無1TB 平?
買落去PS4 日後PS5 用得返都幾好 (我唔信PS5會轉M2)

GLOBAL 唔需要, 可以直送
US先要集運

屌咗隻 wd blue 2.5“ ssd 1Tb

夏天用大牛龜headset唔怕熱？

成堆俾人cut單 ssd不斷限時有貨

諗住用果150蚊買ssd
有冇邊隻係抵屌

最後買左隻mon

屌 玩鳩我咩

我都買左
琴日買貴左$150呀屌
你地packaging完未

EVGA

慢慢諗

G933 香港買仲平喎, 我有冇睇錯
另外佢係多左dolby, corsair 隻無線耳機先6xx

或者去晒二手區換飯食

諗著silicon Power Ace A55 512gb
329蚊有512gb

睇實啦,可能過一陣又變有貨

acer vr 翻新 1500 -150

買黎打j 玩唔玩得過?

岩岩買左

Packaging緊會唔會俾人cut單呢

silicon Power 玩唔過？

我買撚左adata阿

好彩今日冇去買隻team

買左隻MX500 1TB 比ps4
另外500gb 比拍片mon

仲pack緊

你咪轉囉
wfc , 要講俾邊個知

巴打上面兩隻唔推介係因為？
咁evga clc 240呢？

mx500個價又轉咗

笑死

想問下shipping address填咩好

點解我睇mx500個價係679.73 太多人買?

你打電話呀

Btw 歐洲50歐-20歐

填我屋企, THX

#593

newegg 貨賣晒，咪轉第2個 supplier
要買要住會唔會補貨囉

個價轉得好快

有冇2.5 ext hdd抵買

HKD$509.99
15分鐘前我買$622

拿拿聲CUT單

即係ships from us要用集運？

買silicon Power Ace A55 512g 算

睇網址？

幾時先會有返貨

仆你個街冇撚埋

屌search 唔到部laptop 用咩規格ssd 先啱

哦 係咪填返屋企地址都冇問題
第一次買

你係GLOBAL定US買?

己買左MX500 SSD
減埋150 真係好抵

另外想問下各位巴打
如果想買定RAM FOR黎緊換電腦
但又未決定換RYZEN 2600 OR I5 8400
有邊款2X8GB 既RAM兩個平台都用到? (愈平愈好)

全民battlefield既日子黎啦

你咩機

如果係 key 就爽

我都search唔到
Acer A515-51-55JH

屌MX500又秒速out of stock

******
係度買係global?

NEWEGG買電腦硬件大優惠，11月25號23:59 前再輸入NEWEGG2018HKG 優惠碼滿HKD$400減HKD$150

可以再用Ebates回佣網進入newegg再回贈多1% 。經我推薦加入ebates 首90日內有交易會多$10 USD 回贈

我的Ebates推薦連結:

YES, 價錢SHOW港幣就係GLOBAL

global

試多幾次,個價成日彈出彈入

買左兩次 都比佢void
試多次唔得 買隻250gb算

250gb 減150 要配咩豬頭骨?

配件外置盒 岩岩好

TEAM 64GB Micro SD card,岩岩好400.1

買250不如買1TB好過

Mx500 我就黎爆F5 制 都未買到

直接送香港, 如果寫FREE SHIPPING就唔需要比運費

有m.2 不過要拆機
有2.5吋 SSD 唔晒拆機就換到

本身跟機就用緊2.5吋

1TB 唔抵玩啦
買1TB 直接等星期一可能仲平
反正250拎來外置ps4都ok

唔使*
自

ps4手制400蚊

out of stock會唔會refill 返
唔會就買wd blue 500gb 算

加咗價

會
一陣就有返
不過一樣add唔到入cart
搶唔撚到嘅

唔係adata su650抵玩d咩

mx500 m2 幾多錢買先叫抵 宜加580

有crucial做乜要買adata

連登威力推爆個mx500

我睇容量做人
等silicon Power 隻512gb refill

500蚊果價冇晒

比人void左兩次
唔係我都唔諗250gb /adata

推

我都搶緊

想請教下最易clone 到notebook recovery partition 去新SSD 既方法係咪買個外置盒插落USB 到CLONE 先換

邊個掃哂啲mx500呀

早幾粒鐘唔買，而家搶

搶唔到， 有無其他250GB抵用？

雙風扇cpu水冷買EVGA定Corsair好
EVGA: 14cm
Corsair: 12cm
價一樣

我都想買呢個MON
15 16緊

有無巴打買amd顯示卡有送game?
我買左rx570黎到得卡跟住乜都無
唔該巴打

我買咗corsair

買左EVGA火牛, 想問下係咪轉用返普通電腦Power Cable就用到?

500GB先啱

asetek大廠, evga台灣保, 平

佢on99

屌哂你地班撚屌
搶鳩哂mx500

款款

MASTER 2S同MX500都搶唔到, 嬲

經呢個rebate網()入Newegg買嘢，如果滿USD25會額外回贈USD10同埋1%消費金額落個戶口到，買完就可以即時申請提現返cashback落自己paypal到

[url][/url]

各位會唔會留返少少貨仔去cyber monday

等下聽日睇下有冇

bestbuy啲電子野應該都留左響cyber monday

27吋mon 主要打機同執相 3k筆直有咩好介紹

我隻34uc79g 呀
上年315 今年仲係396
快d減多d啦

work?

咪撚回 唔撚work

我都對海賊比較有信仰

睇機箱裝唔裝到14cm 先

不過有信仰就一定係corsair

其實已經係best buy睇中隻mon 但係一比錢就cut左我單
google完都唔知邊間集運先用到
有間叫sunmarket既好似work但係又好似又伏

今日買左隻500GB SSD即刻有rebate record
唔work的話冇必要呃你 呃你死全家

裝到
我本身個頂都有隻14cm風扇
唔知EVGA既quality係點

而家放到入車但買唔到6

咁就更加唔洗諗

想問下直送香港? 定要搵轉運

Global 就直送

ideapad 330
原來係用2.5吋

仲以為唔會有notebook用呢種

hdd到底買WD BLACK定Ultrastar 好

K68 K70
差400,好難揀

買咗隻WD Portable 2TB 2.5" HDD
埋單320HKD 門口都唔使出 車費都慳返

EVGA 要跟另一間野買
要7日先送到
想快d玩新玩具
決定買賊船先

唔該你

買hdd咁勇

都唔知global hk 有無呢啲特價

以前未有m.2嘅時候 咁notebook點用ssd

冇記錯 要過10蚊先比拎
唔計一開始送果10蚊

唔知點解去到畀錢就彈咗出去

我買咗k68 rgb

Ram $250
買左兩條，SSD屋企仲有幾個，買埋粒U就得

intel隻660p得唔得

AMD都要搵返gtzrx喎
我係想知邊條性價比好姐
RAM時序/C14C16 果D細佬唔係太識

無人mx500 寧願買wd果隻
我唔抗拒wd 街賣緊700幾

成10分鐘重覆俾錢買mx500 都買唔到

唔係咁分

NEWEGG都鳩鳩地
我加到MX500入CART
又唔比我用CODE, 佢話唔岩條件
前題係我冇買過野

冇晒500蚊啦

怕送貨震壞？

我係咁打信用卡俾錢都唔得

AVerMedia Live Gamer HD 2 GC570
775.99 - 150 = 625.99
真係好平

你俾錢個價係咪500蚊果個
依家冇晒500蚊個價

呢兩條一樣但GTZRX 果隻貴左三舊
用二代RYZEN 買唔係GTZRX 都OK?

同我一樣
去到最後話唔得, 話冇貨
之後就算再去到比錢, 條CODE又話唔得

果時係500$

睇
香港買價差唔多

個CODE係咪CYBER MONDAY就用唔到?

冇晒貨啦

Evga 750牛賣曬啦

之後我又重新入去 佢係俾我落到order 又係去到俾錢果時又唔得，前後都10分鐘，係無貨可，但又要俾我入到

如果只係3200C16 唔洗追呢D

ON99
大把人買6T 8T 10T

SATA M2 SSD係咪裝左會Disable sata1同2?

禁到入去條link變咗，寧願你光明正大咁講聲想r人著數
KEVINT1538?eeid=28187

咁你繼續f5到俾到錢為止

我比完錢都send返email黎話無貨 void咗張單
信用卡就比佢扣咗錢 個code又比佢食埋 遲兩日見唔到退款我就真係拿屎上身

好在我兩次信用卡都未扣錢

咁intel同crucial都係580蚊 買邊條好

咁大獲呀

我都一樣, 但比唔到錢

頁睇底版說明書,有D係1,2 有D係5,6

其實單有冇問題？

Thank you for choosing Newegg International Inc.

We regret to inform you that your order has been voided due to insufficient stock. While our website may have indicated an in-stock status, one or more items in your order were not in stock at the time your order was to be fulfilled.

"To qualify for a payment, we must have your name and valid mailing address, and your Cash Back Balance must be greater than $5.00 by the end of the Cash Back Posting Period."
5蚊都可以呀 另外我睇條款 呢個rebate網應該冇限制sign up bonus唔計落paypal到? 我都係今日先發現呢個網 (但前日買左成千蚊嘢都唔知...) 有錯請指正 thanks!

If your account has been charged, please allow 3-5 business days for the funds to be refunded to your original form of payment.

買完先發現好大工程
又要拆個CPU大風扇加散熱膏 同執走隻舊HDD (唔夠SATA位)

除咗隻mx500,仲有咩抵買?

衰衝動

曬命可以過隔離

新強我屌你老母

早知今下晝買埋隻mx master
而家無晒貨

唔好意思 對唔住 係我唔啱
有需要先拎去註冊 大家一齊贈referral bonus
SORRY

扑錘買wd 500gb 算

MX Master 下晝幾錢?
仲用緊MX Master一代
D膠氧化哂

因為追POST睇到#395 果到D巴打講要搵返RYZEN專用RAM

唔會超頻，兩個平台都冇兼容問題?

咁下面幾條追POST見到既RAM，買邊條好
唔該曬巴打問左你咁多問題

屌你老母啦

用埋code四百幾咋

500HDD換500SSD都OK嘅

第一條㩒入去已經見到無貨

渦輪散怕太大聲

你唔係追3333 3466 3600唔洗理

專登用轉link呃人賺ref 死乞兒

垃圾新蛋

仆街冇留意得返第二條有貨
即係揀都唔洗揀

rebrandly 本身都喺賺 Click 次數網站，上面位巴打賺上賺，

rebrandly suffix 喺你自己改，改做 newegg10REBATE 掩人耳目真喺夠曬狠。

有乜動機人所共知，果位巴打呢度應該以後無你容身之地。

mx500 packaging
今日新註冊 Tap n go比錢 一次成功
363好抵呀呀呀呀呀呀呀呀

thanks

Ps4算唔算cyber
見cyber monday 冇ps4野

mx500 500gb sata仲有, m2就冇晒

即刻block 9左佢

唔怪得見唔到上面條仆街啦，原本一早block咗

吊左阿媽信 wd 10tb $1650蚊

嗱 我坦白講 我唔知rebrandly係有得賺clickrate錢 我係以前交功課時想customize一條youtube link先至認識到呢個網站 我今次用rebrandly都只係純為改link suffix 冇為賺額外嘅錢

呃大家入link嘅錯我已經認左 好抱歉 至於rebrandly嘅源由就信不信由你啦 誠心講多次SORRY

想問下RAM買邊隻牌子好同抵玩

好地地貼點解要改？

我屌你老母呀

總之你就係專登改名嚟呃人啦冚家剷

唔清楚, 問其他巴打
EVGA GeForce GTX 1070 Graphic Card - 1.51 GHz Core - 1.68 GHz Boost Clock - 8 GB GDDR5 - PCI Express 3.0 x16 - Dual Slot Space Required - 256 bit Bus Width - SLI - Fan Cooler - OpenGL 4.5, DirectX 12
HKD$3,167.03

以為自己好醒既乞衣

改埋名都話冇心扼人

同屌完你老母個閪講唔好意思屌錯人有咩分別

睇錯野, 以為1070 Ti返貨

我唔係淨係放喺連登 我自己嘅blog都有做介紹 亦只係copy paste條link過來 唔係話特登呃你地 SORRY

下次大大方方話我地用咗你條link你有乜著數等各位自己判斷 咁樣冇人會屌你
算啦 柒咗就走啦

走啦 唔好再回阻撚住

屌佢NEWEGGG都痴撚線
去到比錢果度要打多次CARD NO.
屌佢老母D數字左右調轉
REFLASH完就冇貨
買撚到燥

打完地址payment, 話無貨

復制貼上.唔好打

仲仲咩ssd扺買

m.2返貨

MX500 + Corsair void + Battlefield V

巴打 void你係買有線?

hp隻ex920 500gb 630$ 好抵冇人屌？！

我買左隻

係呀 加多張SD card就搞掂

係囉 快過MX500又唔係貴好多都冇人搶

運去香港免運費?

免運費咁正?

依家上返$784啦

MX500比ps4用
電腦已經用緊M.2 970 EVO

$630係256gb

如果底板買水貨是否不智
我見而家個優惠好抵屌

EVGA GeForce GTX 1060 SC GAMING, ACX 2.0 (Single Fan), 06G-P4-6163-KR, 6GB GDDR5, DX12 OSD Support (PXOC), Only 6.8 Inches

1801-150,買唔買得過

想買隻27吋mon 睇戲同PS4用
新蛋LG 27UD58P-B 冇哂貨
有冇其他27吋mon 推介

巴打bf5 你係買咩版?pc?

ZOTAC GeForce GTX 1070 Ti DirectX 12 ZT-P10710G-10P 8GB 256-Bit GDDR5 PCI Express 3.0 Video Card - Mini HKD$2,740.99

想問張卡屌唔屌得過?

買野睇多少少啦大家
256GB都冇特價 512GB先貴百幾蚊 傻既都識揀啦

都想幫下大家 但係都唔該比少少心機出黎...

有冇巴打有買個asus 7xx蚊個mon
好掙扎

ASUS VZ-series

想問下比ps4用既話呢d同ms500有咩分別

應該同一張

仲有咩mouse好
好多都無晒貨

今日成朝都唔買、仲話等Cyber Monday 會平。依家無貨先黎搶

等NAS..

newegg 個張mini黎

後悔了

我有諗過
但怕咁重，運返來爆左或花左
冇仇報.....

新蛋真係撚狗咁撚 派左150 coupon
但條g skill gtzrx ram即刻升返200幾蚊

本身黃金買要900
減完已經平
仲要再減150
平用mon黎講平到爆
不過冇得較高低

係wo, sorry

巴打係咪講緊呢隻

係
而家上埋origin幾十蚊買埋BF4果D消磨時間

減完六百左右 真係好掙扎

反正平時有ps+ backup save
SSD有幾平用幾平算

咁煙條660p屌唔屌得過

平就平唔過 cooler master
但係咪唔好貪佢平百幾蚊就買 ?

QLC黎 裝OS唔擺重要data OK掛

Yup不過24吋性價比再高d 好似係

4k同1080差好多

呢隻睇落唔錯 但周圍都無貨/貴
唯一平既係bestbuy但係我落唔到單
B&H都有貨但係要今晚5點先開賣

最後屌左巴打講既呢一隻
用左CODE都係比MX500貴多HKD$50
SSD個TBW都多20, 耐用D
起碼唔使搶MX500搶到燥

但呢隻好似冇得掛牆.....

同mx500比都係貴幾十蚊
我會買660p 唔買wd blue
m.2裝都方便d
多數情況都算快嘅
但唔好用黎寫入大file(幾十gb)
如果唔係隨時慢過hdd

有冇router抵買？

有無人成功同一張信用卡唔同ACC唔同地址無俾佢CUT單

是咪港版先會有中文

我得

屌我自膠拎隻1080俾佢

唔該哂巴打
但唔係咁岩心水

屌
想買張 400GB sandisk sd card

填完地址就話無貨

無mx500 買左wd blue個隻 $399

呢個平1萬蚊係咩事

同路
打算將部舊notebook改ssd
岩岩拆開黎睇 點知舊hdd都係wd blue 500
即刻信心大增

CP價最高係佢個隻架喇
我爬撚左成日reddit先搵到另一隻差唔多spec既
但係bestbuy一買就cut鳩我單 其他網買又貴成千

呢隻評價如何?

我只係將公司用既垃圾文書機UPGRADE
家用果兩部都用緊M.2 SSD

話時話你部NOTEBOOK都係用緊SSD?

講真 啱價就去馬啦
成日係到等再平啲
本身都好平 再減150
而且直送香港免費 好過好多人要集運
如果俾你再平咪平多十幾二十 但要冒住冇貨風險
跟本賭唔過 塔車出黃金來回都二十 時間車錢係哂到
真係諗唔通

hdd

呢D初代4K mon 我覺得應該要OUT左佢，唔好製造電子垃圾

想買個2tb 2.5 hdd 而家咩牌子最抵

係newegg買野壞左係咪好麻煩？
如果要買既話買咩比較好？

g skill tridentz rgb 2 x 8GB
DDR4 3000 pc4-24000 15-16-16-35
$1064 抵屌？

死心啦，除非係冷門牌子
A/Q記唔駛諗，香港買仲平過外國

下晝咁啱睇到屌左MX500
而家諗緊買唔買多個PS4手制好, 減完都係2百幾300蚊

香港都係300幾, 做乜要去newegg買

請問一下Corsair Gaming VOID PRO (Pro Surround) 同(RGB USB )
有咩分別?
我見係 (Pro Surround) 多左個Dolby Headphone 7.1 PC USB adapter

諗緊 wd 500 Ssd 定死雞 2tb sshd
For pa4

聽日做1299

想問下巴打呢隻點睇

岩啦 企係到啦你

想買依張128gb sd card黎入歌

HKD$156有冇伏
唔知香港賣幾錢
純粹搭夠400可以-150

屌唔到mx500
屌Ed 算

NO 3200 C16 都係呢個價
呢個價對得住2933同3200
上到當BONUS就得

兩張係咪一樣? 點解個價差咁多?

ching 唔好買sshd 會後悔
去馬買隻真ssd

3200 16-18-18-38
$907
咁好d?

嬲嬲地我都屌返隻WD 垃圾mx500玩鳩我成粒鐘

買有國際保養 e.g. EVGA, Intel, 部分RAM
其他野就睇價錢啦，平太多保養不要也罷
不過底板，水冷，HDD，機箱就唔建議外國買

S/Q記

YUP 呢個價已經冇得輸
上到3200 就恭喜你

仲未計要捕住個隻精神壓力、價岩即去馬

我就係7xx hkd 買左1000w, 隻牛有10年保，一勞永逸。
900 都係good deal 黎

原來差唔多價錢咁我係返香港買算
不過又要頭痕買咩搭夠400蚊
仲差10蚊炸

已經order 左隻 mx500
想插多隻做external 放驚

啱呀，買左keyboard 平香港6舊

Ts231? Qnap

巴打買邊款 我都揀緊KEYBOARD

我見佢有d camping野幾蚊十幾廿蚊都有, 唔知加落去湊數得唔得?

咁多位買void pro既買左咩黎填果7蚊去400

之前幫人買一對d41 1730一對8GB

用黎推2080ti既牛 550W夠唔夠
有冇巴打有推介邊隻牛

岩岩轉ACC買多條RAM,status無啦啦轉左HOLD,嚇q死我好彩岩岩又轉左去packaging
申請多個acc再買埋cpu就齊數

我都忍吾住屌左
吾想搶

K70 mk2

想買MSI既GS83
會唔會伏

唔夠，750W穩陣

搭單問句 k95都係差唔多價 點解唔買k95既

唔需要用巨集

前幾日買完先有code
有冇得用返

PS4垃圾, 隻隻都冇分別

冇

未SHIP可以CANCEL, 買唔買得返另計

吾你老母

咁多人買真係3到5日送到上門？

有冇打機睇戲聽歌都好用嘅耳機推介？
G933無咗special offer

請教下依家屋企450W定550W既火牛條電源線可唔可以用落750W火牛度?

想問下order完大概幾時會ship到

之前係新蛋買過2次野，第一次選特快，2日半送到
第二次免運費，4日左右收到

總知你香港用開既火牛線 就可以插落EVGA都用
只係2腳插同3腳插分別

如果咁岩無人係屋企會點

買左 evga g3 850w 同i7 8700k
750w 遲左冇貨😭
呢個價香港淨係買到粒cpu

想問下newegg送貨係打電話定點

連十幾蚊的free shipping hdmi 線都賣哂

咪又係用dhl/fedex

唔該, 因為見人話銅線可能有粗有幼, 唔知會唔會比較低W既火牛線銅線幼過 / 頂唔到高W既火牛

MACAIR2500抵唔抵玩?會唔會伏

唔知asus 個mon 係配咩腳插 想問下呢啲電源線 鴨記有冇得配

9成9都係飯煲線

個火牛得750w 點cheap 既線都應該唔驚
風筒成2000w 條線都唔係特別粗

fedex 呀

就咁拎條線畀鴨記d 人望望 應該就配得到？

就係多先得

睇黎好多巴打用黎夾夠400

有咩介紹? 真係勁?

一千以下是但

1x hdmi 線邊有好唔好
砌夠數用啫

最後都係買左wd blue

點解d人係咁搶MX500 都唔買WD Blue
WD 全球保 5年
MX500 無全球保 即係冇保
差幾十蚊

貪好玩

因為MX500 好過佢 又平過佢

平常用唔會有分別既....其實差唔多 (老老實實 話好過D..係好果DD...咪又係入門級)
除非你一日要寫幾百GB 幾百T野

我買嚟湊夠400用discount
買咗好撚多條

harddisk保養有用嫁咩
好少用

有平買平......

咁adata仲平

4日爽手喎
雖然而家仲係packaging

代理當d 客係乞衣.....

總結
用咗5個ac買咗千5蚊嘢
剩係400-150都慳撚咗750
5個ac都係同一張卡同一間屋
暫時全部packaging

RMA喎 關代理咩事

雖然比左錢但都想學野，我早兩日買左兩件free shipping既野但要比$80 運費，我想問係咪地址問題？

adata 果隻4k read write 水皮好多

乞衣

頭先買左隻toshiba hd 391, 搵左個指南針鎖匙扣15蚊湊夠左